摩二季？

開錯，唔計鏝係應該榜首，求del ，柒左

下半場 摩daddy 係咪抄 莫椰子式9斬 戰術

理得佢乜春吖，享受緊摩二季既魔性，爽呀

屌你 我曼劍指足總 聯賽杯 歐聯三冠

魔性

睇黎摩狗真係回塘

上季咪幫你班友做左三冠王囉